XX邱比特的陰謀

科大邱比特啲片入面有條友叫Tak Tsoi回咗同一段文幾次 大家點睇呢篇文:

點解咁多陌生男性會參加?因為主持人故意安排男參加者有大批免費美女豆腐吃。這招叫"無本生餌"。撒但pedophiles 的進攻方式是漸進式的，例如，先壁咚，牽手，擁抱，吻額頭，公主抱，背後擁抱等等，層層漸進撕破女性防守底線，最終都係上床射炮。Pedophiles 集團以極短時間為已收編好了的手下及戲子對女參加者塑造真愛的假象，讓陌生女參加者完全被感性操控理性，其中裡面有一撒但漸進式進攻，名叫(spiritually背書)這招是主持人會要求參加者在鏡頭前作spiritual背書說出情侶角色扮演的肉麻句子，越肉麻的情侶角色扮演字句讓撒但越容易攻破陌生的女參加者，例如初期是女:"我很冷， 男方說完"我給你禮物"後就吻向陌生女參加者的面，後期鏡頭前的spiritual背書變為"我很喜歡你，你做我男朋友吧"，很多人以為鏡頭前的spiritual背書只是開開玩笑，不是真的，怎麼說都沒有所謂，其實每句spiritual背書的文字力量就是要參加者們代入情侶角式的扮演，角色的扮演中的spiritual背書句子，更易使撒旦攻破女方的防守底綫。女參加者們，難道你真的天真地以為參加Pedophiles 集團設計的佈局能幫你找到真愛嗎?你們拍埋片與陌生Pedophiles 將以上動作做出來，你們還有臉見你的未來的唯一的丈夫嗎? 還有羞恥之心面對未來的丈夫嗎? 你的唯一的未來丈夫會怎樣看你對陌生Pedophiles 如此"隨便"? 不要天真地以為你未來丈夫會不介意你被Pedophiles 集團玩弄。男參加者們，這活動的關鍵點是魚餌，所以Pedophiles 主持人會先給你大量免費美女的豆腐吃，激起你對free sex culture的獸慾，當你出賣自己的靈魂並去享用Pedophiles 集團為你準備的免費美女豆腐，其代價就是長遠被Group of Pedophiles 收編且逐步同流合污。而你的個人私隱資料及慾照等將會成為日後Pedophiles 集團抓住你的痛腳。那時候，即使你不想再同流合污都為時已晚了，慾照等罪証太多，返不了轉頭。 呢d節目，其實就係男主持人獲取女方資料既快速方法，your private information will be used by Pedophiles in the future. they use the video with your face to do Satan's work. If you give your personal permission to Pedophiles, you will be used by secret Group of Pedophiles in the future. 學生們，難道你看不穿主持人長遠的機心嗎？ They are promoting free sex culture, Their plan is to use Satan culture to destroy Christian culture. they are collecting information of people in the world and educate those people with "Free Sex Culture" The people in behind are promoting "Free Sex Culture".

睇撚死人咩

我都想簡短啲但係太精彩 唔知點cut

話你唔撚識隔下行呀傻鳩

有冇咁誇張

youtube直copy 下次會注意